我已開始練習 開始慢慢著急

著急這世界沒有你

有啲嘢唔可以勉強

沙啦hea唷

躝啦

我就算忘記世界也忘記你
也忘不了我們有過 的甜蜜

You deserve better💪🏻

Ru guo liu xia duo yi miao zhong
Ke yi jian shao ming tian xiang ni de tong
Wo hui yuan yi fang xia suo you
Jiao huan ren he yi si si ke neng de zhan you
Xing fu zhi shen yi bei sha lou
Yan zheng zheng kan zhe yi mu mu tian mi
Bu hui zai you yuan lai ping fan wu qi de yong you
Dao xian zai jing xiang shi wu zhu de she qiu
Wo yi kai shi lian xi Kai shi man man zhao ji
Zhao ji zhe shi jie mei you ni
Yi jing he yan lei shuo hao bu ku qi
Dan dao shu ji shi de ai gai zen me ji xu
Wo tian tian lian xi Tian tian dou hui shou xi
Zai mei you ni de cheng shi li
Shi zhe shan chu mei ge liang ren shi jie li
Na xie ceng jing gong tong yong you de yi qie mei hao he hui yi
Ai shi yi wan gong qing de sen lin
Mi le lu de que shi wo he ni
Bu shi shuo hao yi qi chuang chu qu
Zen neng sheng wo yi ren hui qu Hui qu

Hao da yu

nani?